我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要睇手機俠 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企睇手機俠 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒slip

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企slip門

要果個男人講清楚 而且準備slip佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國睇手機俠展

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國睇手機俠展

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone slip落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

先達

抵撚死啦假膠

救命 我識背啦屌

係咪覺得好風趣

回完帶未

又浪費咗一個account

翻炒都算，可唔可以隔耐少少 新會然都識背啦

新會然都唔會中計回帶太多次

無鳩聊